中居正廣豪賺來不及花 總資產驚人竟有這麼多

46歲日本男星中居正廣主持的談話節目《中居之窗》，日前以「最有錢的藝人」為題進行討論，同台來賓列舉演歌歌手北島三郎、主持人塔摩利與堺正章、製作人秋元康等人為例，認為他們的身家都十分驚人，不過女星若槻千夏卻認為中居正廣才是「惦惦吃三碗公的好野人」，中居聽後不但沒否認，甚至還自爆平時省吃儉用，進帳的金額和生活上開銷完全不成比例。

他在節目中以雙手表現支出與進帳的曲線，笑說自己的收入不斷地匯入銀行戶頭，但是自己卻都來不及花，讓他頗為傷腦筋。同台來賓表示，塔摩利賺得多，也會投資在興趣上像買船，堺正章則是會投資買古董車，中居聽後笑說：「懂得花錢也是一種才華，我自己是沒這方面的才華啦！」中居平時吃得相當節省，據悉知名的袋裝泡麵是他的最愛，由於他賺得多花得少，還被其他來賓揶揄為「儲蓄偶像」。

他去年在另一個節目中曾自爆，自己只有一個銀行帳戶，有次去刷存摺，當時看到存款金額嚇了一跳，外傳他的存款高達100億日圓（約28億元台幣），他未正面回應，目前他擁有固定主持6個節目，加上出道多年來所賺的存款，外界揣測他就算沒有百億日圓的身家，資產總額應該也十分驚人。

惦惦吃三碗公的好野人

即係點解

範範都撈得掂（好似係）

學咗咁多年中文都未聽過
又學到嘢

台灣啲19用語

儲錢發達

香港代表係咪大王？

密食當三番